有無人玩過夢見之藥

十年前仲讀緊中學果陣玩過， 而家仲記得啲劇情
有無巴打有類似嘅game分享下